一人一張寵物/動物相

冇養
等睇你地post ge 相

狗強

勿相認

好可愛

仙氣貓貓

係男仔

屋企兩貓一狗
m

霸氣

好少人養
唔想認親

勿相撞

肥豬王

第一張睇好似異瞳

因為佢係

龜一隻

全部都好可愛呀

人扮？

啲鹿剩係跟女行

唔應該用閃光燈…

公狗定母狗？

養之前完全冇諗過兔仔可以咁醒咁得意

ig: peterrabbit611 勿相認

好奇寶寶

有蛋蛋嘅狗公

Benny 隻狗好靚

刺蝟好可愛

想錫淡

係男仔[/quote]

Model咁款 靚到呢

Model咁款 靚到呢[/quote]

識貨

新手見笑
xt10 xc16-50

轉細張相時禁錯剔佐個水印，自膠 sorry